[岩岩訓醒]係咪OMDB帶隊拉左林卓廷?

點解會SPIN到去OMDB度

有班怨婦同PR搧風點火

楊岳橋係on9
但殺死法治嘅係黑警同政府
唔知仲以為光復左香港
最大敵人共產黨已經滅亡

小氣PR公司又負評我